915 手足們出發味呀？

大西北人已經騎緊牛出緊黎，手足們今日準時一次。

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

已到英領

食埋飯出

大家萬事小心！打狗救人！

不被捕！

推

出嚟呀

出!

牛牛表示食完飯出

Gogogo

出黎未

出！

黑警屌你老母